<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<teleport_messages>
	<message_set name="errors">
		<message name="invalid_tport">
			As solicitações de teleporte estão limitadas a 6 por minuto. Se tiver problemas, aguarde um minuto e tente de novo. Se persistir, entre novamente.
		</message>
		<message name="invalid_region_handoff">
			Ocorreu um problema ao processar a mudança de região. Pode ser necessário entrar de novo para mudar de região.
Se esta mensagem continuar, acesse [SUPPORT_SITE].
		</message>
		<message name="blocked_tport">
			Não é possível teleportar no momento. Tente mais tarde.
Se ainda não funcionar, saia e entre novamente.
		</message>
		<message name="nolandmark_tport">
			O sistema não encontrou o destino do marco.
		</message>
		<message name="timeout_tport">
			O sistema não conseguiu estabelecer conexão de teleporte.
Tente mais tarde.
		</message>
		<message name="NoHelpIslandTP">
			Você não pode voltar à Welcome Island.
Acesse [http://maps.secondlife.com/secondlife/Firestorm%20Social%20Island/8/6/2701 Firestorm Tutorial] para refazer o tutorial.
		</message>
		<message name="noaccess_tport">
			Infelizmente você não tem acesso a este destino de teleporte.
		</message>
		<message name="missing_attach_tport">
			Seus anexos ainda não chegaram. Aguarde um pouco ou saia e entre de novo antes de tentar teleportar outra vez.
		</message>
		<message name="too_many_uploads_tport">
			A fila de recursos nesta região está sobrecarregada.
Sua solicitação de teleporte não pode ser processada agora. Tente em alguns minutos ou visite uma região menos cheia.
		</message>
		<message name="expired_tport">
			O sistema não processou sua solicitação de teleporte a tempo. Tente em alguns minutos.
		</message>
		<message name="expired_region_handoff">
			O sistema não processou a mudança de região a tempo. Tente em alguns minutos.
		</message>
		<message name="no_host">
			Destino de teleporte não encontrado. O destino pode estar indisponível ou não existir mais. Tente em alguns minutos.
		</message>
		<message name="no_inventory_host">
			O sistema de inventário não está disponível no momento.
		</message>
		<message name="MustGetAgeRegion">
			Você precisa ter pelo menos 18 anos para entrar nesta região.
		</message>
		<message name="RegionTPSpecialUsageBlocked">
			Entrada na região não permitida. „[REGION_NAME]“ é uma região de jogos de habilidade. O acesso é restrito a residentes que atendem critérios específicos. Veja [http://wiki.secondlife.com/wiki/Linden_Lab_Official:Skill_Gaming_in_Second_Life Skill Gaming FAQ].
		</message>
		<message name="preexisting_tport">
			Desculpe, o sistema não pôde iniciar seu teleporte. Tente novamente em alguns minutos.
		</message>
	</message_set>
	<message_set name="progress">
		<message name="sending_dest">
			Transportando ao destino.
		</message>
		<message name="redirecting">
			Redirecionando para outro destino.
		</message>
		<message name="relaying">
			Encaminhando ao destino.
		</message>
		<message name="sending_home">
			Determinando posição em casa.
		</message>
		<message name="sending_landmark">
			Determinando posição do marco.
		</message>
		<message name="completing">
			Concluindo teleporte.
		</message>
		<message name="completed_from">
			Teleporte de [T_SLURL] concluído com sucesso.
		</message>
		<message name="resolving">
			Determinando destino.
		</message>
		<message name="contacting">
			Conectando à nova região.
		</message>
		<message name="arriving">
			Chegando ao destino...
		</message>
		<message name="requesting">
			Iniciando teleporte...
		</message>
		<message name="pending">
			Teleporte pendente...
		</message>
	</message_set>
</teleport_messages>
