<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<teleport_messages>
	<message_set name="errors">
		<message name="invalid_tport">
			Возникла проблема обработки вашего запроса телепорта. Возможно, вам придется снова войти в систему прежде, чем вы можете телепортироваться.
Если вы продолжаете получать это сообщение, пожалуйста, посетите [SUPPORT_SITE].
		</message>
		<message name="invalid_region_handoff">
			Возникла проблема обработки Вашего региона. Возможно, вам придется снова войти в систему прежде, чем Вы можете пересечь регионах.
Если вы продолжаете получать это сообщение, пожалуйста, посетите [SUPPORT_SITE].
		</message>
		<message name="blocked_tport">
			К сожалению, телепортация в данный момент заблокирована. Повторите попытку через минуту.
Если вы все еще не может телепортироваться, пожалуйста, выйдите из системы и снова войти в систему, чтобы решить проблему.
		</message>
		<message name="nolandmark_tport">
			Извините, но система не смогла найти путь назначения.
		</message>
		<message name="timeout_tport">
			Извините, но система не смогла завершить телепортацию.
Повторите попытку через минуту.
		</message>
		<message name="noaccess_tport">
			Извините, вы не имеете доступа к этой точке назначения.
		</message>
		<message name="missing_attach_tport">
			Ваши вложения еще не доставлены. Попробуйте подождать еще несколько секунд или выйти из системы и вернуть ее на место, прежде чем пытаться телепортироваться.
		</message>
		<message name="too_many_uploads_tport">
			В настоящее время регион переполнен, так что ваша телепортация не сможет добиться успеха в своевременной манере. Повторите попытку через несколько минут или перейти на менее оживленном районе.
		</message>
		<message name="expired_tport">
			Извините, но система не смогла завершить телепортацию своевременно. Повторите попытку через несколько минут.
		</message>
		<message name="expired_region_handoff">
			Извините, но система не смогла завершить направление в регион своевременно. Повторите попытку через несколько минут.
		</message>
		<message name="no_host">
			Не удается найти пункт назначения. Пункт назначения может быть временно недоступен или не существует. Повторите попытку через несколько минут.
		</message>
		<message name="no_inventory_host">
			Система инвентаризации в настоящее время недоступна.
		</message>
	</message_set>
	<message_set name="progress">
		<message name="sending_dest">
			Отправка к месту назначения.
		</message>
		<message name="redirecting">
			Перенаправление на другое место.
		</message>
		<message name="relaying">
			Ретрансляция к месту назначения.
		</message>
		<message name="sending_home">
			Отправка запроса домашнего местоположения.
		</message>
		<message name="sending_landmark">
			Отправка запроса закладки места.
		</message>
		<message name="completing">
			Завершение телепортации.
		</message>
		<message name="completed_from">
			Телепорт завершена из [T_SLURL]
		</message>
		<message name="resolving">
			Решение назначения.
		</message>
		<message name="contacting">
			Соединение с новым регионом.
		</message>
		<message name="arriving">
			Направление...
		</message>
		<message name="requesting">
			Запрос телепортации...
		</message>
	</message_set>
</teleport_messages>
